Bomba爆江原來係太子爺

坐咗幾耐？

啱哂兒登仔囉 佢地最鍾意含有錢人既撚

你幾時見過太子爺會咁辛苦，自己落力落腳做?
就算佢真係有錢，都應該欣賞爆江啦

係咪又想講bomba都好睇, 唔知幾時翻嚟?

fox你扯啦好嘛 唔好污染youtube ok?

畀膠又如何好睇呀ching

又試水溫

Bomba撚真係煩撚過關sir🤮

Bomba當年如果唔係貪嗰8蚊，今日會唔會食埋微辣個市場

唔會啦 嗰fox咁撚柒寸

見到bomba啲片成日係啲私樓拍
應該係爆江屋企

你fans嚟？

emoji撚仲煩過bomba撚

唔係

咁又叫太子爺
我樓下報紙檔阿爺傳到落個孫咪富三代？

想比爆江爆肛

你想好啦 唔好拉埋我地落水

之前唔係有人話佢係差佬咩?

差佬都可以做太子爺姐

東張西望之前影過

LM

我都想知

係太子爺都可以做差佬啫

Sor, 我錯

咁都幾仆街 正職差佬 又拍依啲片扮平時做餅

窮人先做警察
我地有錢人 緊係做蝙蝠俠架啦

a字膊

bomba條踢波片最好笑

你唔悶我都悶啦又bomba
幾時肯收皮呀?成隻怨婦咁

Old news

又想收$8?

等睇死唔斷氣又復出 屌你老母

咩係bomba?
咩係鈞香?

冇咗KIBI都冇嘢睇啦

KIBI自已搞youtube啦

kibi另起爐灶都無乜人留意

Bomba 啲打手機心好撚重

最近打手好L煩

唔講bomba 一單還一單
佢落手落腳做唔需要屌掛..

打手又出黎試水溫

bomba的確係好睇

之前做地盤

Sor lo-.-

FOX而家靠咩為生?

記得有一排佢好似整親隻腳
應該因為咁順便唔做警察返去繼承老豆掛
嗰陣睇bomba都淨係中意睇佢同kibi

其實有冇人知個fox兩兄弟搞緊咩?
kikko係咪同佢分咗手啦?

其實收八蚊有咩問題
八蚊咋喎

靠食西北風掛

八蚊睇爛片先係問題呀嘛
八毫都唔睇啦

爆江住美孚新村㗎嘛 成日見到佢

真心有時都總會Click下Bomba channel睇下佢d舊片 兩年前都已經製作得幾出色 哂左

死撚開啦又試水溫屌你老母

又差佬 又地盤 又整餅同拍片
做咁多

當年Bomba真係走得最前
搞得好嘅話根本微辣都未必上到位
但無計啦 佢地搞臭自己
已經唔係$8唔$8嘅事
係再之前佢地都已經不和

粗口都無句 屌你老母

咪係, 前乜鳩呀
班垃圾靠抄日本仔廣告都夠膽死收人40萬一條片
梗本本身就貪錢

fox一鳩日喺到扮大佬
felix就一鳩日喺到扮韓仔
明明兩條友又眼細又單眼皮柒到仆街

做差佬

之前儲落堆客點會死 唔做幕前姐

出新片嗰陣應該會多人講

藍絲警犬

佢又係做差佬咩

其實8唔8蚊香港人好快就唔記得
啲狗公youtube8咪照樣返到生

fox真係好執著 花式試水溫

真係成撚日試
屌那星

煩撚到 改個名做後面金主人算啦
係要三日唔埋兩日試水溫跟住又敗走

爆江係咪仲同檸樂個ex一齊緊

Kikko發緊明星夢

唔係話做懲教署咩？

全盛時期嘅fox到底可以有幾多個分身

Bomba收8蚊真係好on9.....
貪果小小錢搞到無左個美好將來

咁多身分既
樓上有巴打話差佬
而家又懲教